
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: ceci a été surmonté relativement facilement à l ’ échelon du premier Ministre , mais il y a eu quelques grincements de dents , non pas sur le fond des choses de l ’ aménagement du territoire , mais sur l ’ impact de compréhension des gens de province , ce qui m ’ a conduit à faire les villes de province pour les haranguer et leur expliquer qu ’ elles devaient doubler pendant que Paris n ' augmentait que de 65 % .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: ceci a été surmonté relativement facilement à l ’ échelon du premier Ministre , mais il y a eu quelques grincements de dents , non pas sur le fond des choses de l ’ aménagement du territoire , mais sur l ’ impact de compréhension des gens de province , ce qui m ’ a conduit à faire les villes de province pour les haranguer et leur expliquer qu ’ elles devaient doubler pendant que Paris n ' augmentait que de 65 % .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: ceci a été surmonté relativement facilement à l ’ échelon du premier Ministre , mais il y a eu quelques grincements de dents , non pas sur le fond des choses de l ’ aménagement du territoire , mais sur l ’ impact de compréhension des gens de province , ce qui m ’ a conduit à faire les villes de province pour les haranguer et leur expliquer qu ’ elles devaient doubler pendant que Paris n ' augmentait que de 65 % .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ lui, devoir ]
alethique :: 2 :: [ lui, devoir ]
epistemique :: 2 :: [ lui, devoir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ lui, devoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ lui, devoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ lui, devoir ]
deontique :: 1 :: [ devoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
Total feature counts: 14


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: ceci a été surmonté relativement facilement à l ’ échelon du premier Ministre , mais il y a eu quelques grincements de dents , non pas sur le fond des choses de l ’ aménagement du territoire , mais sur l ’ impact de compréhension des gens de province , ce qui m ’ a conduit à faire les villes de province pour les haranguer et leur expliquer qu ’ elles devaient doubler pendant que Paris n ' augmentait que de 65 % .
No features found.

